空姐譜戀曲一個月 與新歡最後晚餐 3日後傳親密WhatsApp 自此失聯

空姐譜戀曲一個月 與新歡最後晚餐
3日後傳親密WhatsApp 自此失聯

■死者陳曼儀被發現伏屍寓所衣櫃內。

【衣櫃藏屍案】

【本報訊】26歲空姐陳曼儀於2013年底被發現藏屍荃灣寓所的衣櫃內，她的前男友稱分手後發現陳已結新歡，一怒下殺死對方。謀殺案昨續審，控方傳召死者案發時的男友作供，兩人只拍拖一個月不久，男友當日中午收到死者的短訊，死者問他喜不喜歡一條頸巾的圖案，還開玩笑說這其實是「你的底底（內褲）」，詎料這也成為女友的最後訊息。

記者︰歐陽聯發

死者陳曼儀（洋名Arbe）與被告莫俊賢（30歲）於2013年9月至10月分手，約11月跟證人胡華強（洋名Keith）拍拖。胡昨供稱，他知Arbe有位前度男友，但沒見過對方。胡畢業於英國的大學，在蛇口一間電子產品公司任職銷售經理。

被告莫俊賢

死者新歡胡華強

朋友相告始知女友出事

胡形容死者是一個容易相處、愛錫家人的女朋友。2013年10月20日，他在一次遊船河認識對方，同月31日的朋友聚會，死者主動提及翌日將前往北京工作，問胡會否同行。胡答應後，兩人在11月2日雙雙回港，自此成為情侶。由於胡在蛇口工作，他們每隔3至4天才約會見面，其餘時間以WhatsApp聯絡，一天約2至3次。主控官問兩人的親密程度，胡表示死者曾在他家過夜兩次；胡則沒有到過死者家，沒有她的大門鎖匙，也不知其寓所密碼。

同年12月1日，即兩人拍拖一個月，胡最後一次見到死者，當晚兩人在荃灣看電影和共晉晚餐，至凌晨12時各自坐的士回家，胡當時不察覺女友有異樣。12月4日中午，胡收到死者的WhatsApp，對方發送一張頸巾相片，問胡覺得圖案如何，胡答「好okay喎」；對方再問「喜不喜歡」、又開玩笑「你的底底（內褲）」，胡沒回應。

同日晚上11時許，胡兩次發短訊及致電死者，但沒回音。至12月6日，胡透過朋友找死者，但沒有人找到她；12月7日，胡與朋友在大嶼山露營，整天沒有訊號，至8日早上，他才從朋友得知「Arbe出咗事」，他主動致電警方表示可協助調查。

警方曾在死者的住所發現一張定額罰款告票，胡解釋因經常不在港，託女友代繳。
控方其後讀出救護員陳俊華的口供，陳於12月8日凌晨2時許抵達現場，發現身穿黑紅色上衣及黑黃色內褲的女子伏屍衣櫃內，她沒表面傷勢，但全無呼吸脈搏、關節僵硬，明顯已死亡。聆訊今續。

案件編號：HCCC243/17

上一則
黃子華飛開售 警登記身份證防打尖

下一則
波友揭頸有抓痕 被告稱「同朋友玩整傷」

波友揭頸有抓痕 被告稱「同朋友玩整傷」

10月20日認識，11月2日開始拍拖？

有咩問題

唔通好似感情台班人咁識人成年都未約人出街咩

臭雞

分咗手拍拖都臭雞

屌報紙佬老母
失蹤就失蹤啦， 乜野失聯

樓主LIKLN泛民打手

五毛D wade

識十日左右就一齊去旅行
同狗場搞配種平分秋色

⋯⋯
失聯：失去聯絡。
失蹤：失去蹤影。
條女條屍係齊度又點失蹤。

屌埋你老母啦
一開始搵唔到人個下咪失蹤囉 你老母俾我捉撚左去屌，你搵佢唔到，咁咪失蹤，失去蹤影囉。 唔撚通剩係失去聯絡，即係你同佢傾唔到計但係又知佢係邊？？？ 如果你知佢係邊咁你有咩需要報警 你有天眼通知道人地去左個個地方=會俾人屌/殺？？？？
仲有你老母一開始失蹤個陣，你點會知佢已經死左呀 咁你搵唔到你老母你去報警你同警察講佢失蹤定失聯呀

呢個都唔係重點
重點係失蹤係香港一直用開既詞彙，失聯係中共創出黎既垃圾用字 直接翻譯軍事用語 we lost contact

點解死者男友同老豆咁似樣嘅

有種人係鍾意幫啲匪語強加附會多幾個意思，企圖同本地用詞區別開，作為引入外來語嘅藉口

係啊，你條女失蹤左你第二日重去路營啊。
失聯就係冇左聯絡。

支持莫俊賢巴打

識唔夠幾日已經過左2晚夜,條女正臭雞,唔死都無用

船p+飛機+極速換畫, 抵啦

空姐越來越低質

2013年10月20日，他在一次遊船河認識對方，同月31日的朋友聚會，死者主動提及翌日將前往北京工作，問胡會否同行。胡答應後，兩人在

g

殺手好似陳煥仁，條女確係幾撚正